所有暴力行為都係由警察卧底煽動同做

上個po有少少誤導
之前一直有鬼
全部暴力同煽動行為都係鬼做
然後入示威者數
再胡亂拘捕示威者